有無人會心痛下我

我都想人心痛下我，搭單

okay.

are you ok?

Ng ok

shall we talk, if we can
(利申 NO SELL 野,社工)

多謝你先
不過唔洗啦
我會好好的

頂住啊CHING